立法會選舉防止被DQ策略

國安法急住納入基本法，就係為左DQ所有曾經發表過反對國安法言論既立法會候選人。所以，而家大家見到枱面上所有泛黃嘅立法會候選人，估計基本上最後都冇可能入到閘

當然，宜家好多人會質疑議會路線，但如果唔係要即刻放棄抗爭坐等共產黨滅亡，就要諗下點樣無所不用其極咁挖掘抗爭嘅資源。

議會路線就係其中一種。選到最少自己有份糧，可以請手足做議員助理，有民意代表呢個身份去發表言論都會有多啲本地同外國媒體採納。

但係，點樣防止被DQ？諗黎諗去都係得呢個方法：戲謔

先睇下台灣YouTuber志褀整理世界上既戲謔政黨：

有興趣可以睇晒條片：

簡單啲來講，就係要未發表過反對國安法嘅政治素人出嚟搞無厘頭嘅政黨。學志褀所屬政黨「歡樂無法黨」呢個名既公式，例如可以有「大麻無法黨」，唯一嘅政綱就係推動大麻合法化或者「真正共產黨」，弘揚正統共產主義思想

有人問，點樣確認佢係手足？嗰個候選人只要公開承諾，因為創黨嘅唯一政綱係大麻合法化，所以喺立法會裡面同大麻合法化無關嘅議案全部都會投棄權。當佢咁講就姐係支持攬炒，同你選個泛民入去冇分別。當然佢都可以反口，不過泛民都成日反口，都係得個信字咪睇下佢會唔會玩到咁大喺全香港人面前公開扮黃，下半世都受人身安全威脅

國安法之下，戲謔呢樣野其實好值得大家多啲應用。發表言論，遊行示威，甚至抗爭日常既一切行動，只要兜個彎就冇人奈得你何

推

推到每區都有三四個無厘頭政黨

大家參考多啲其他地方玩政治既方法

同意既麻煩幫手推

好似有得做